[有關沙田遊行］］請廣傳］係咪已經比政黨騎劫左？

區政聯盟陳兆陽？？

而家係連登網民自發，唔係靠政黨，原來已經比區政入左位，好彩將軍澳巴打發覺得早，如果唔係又中招

其他區要攪既話，要小心比人騎劫

大家可以支持政黨，但be water時，應該以無黨派最好，否則好易比人利用

我一直以為沙田係巴打自攪，原來又係政棍有份

如果又係幫人助選，搵鬼去，屌佢老母啦

推

推到沙田巴打回覆

唔太明，上次將軍澳係話因為路線問題
但今次有咩問題？定政黨申請就唔得？

真心唔明點解政黨搞=做義工幫佢助選

鬼（好似係）

個區議員淨係幫手入紙申請遊行
同埋幫手印傳單
冇其他政黨宣傳或者區議會選舉宣傳嘅行為

利申: 宣傳gp手足

黎緊區議會選舉，連登要既係四大訴求，而唔係遍地幫人曬馬

將軍澳邊止路線問題咁簡單

你叫佢地當日收埋支旗就得，如果唔係，變左好似連登仔係出去撐佢，除非你係真心支持佢，但山長水遠去到先發現係政黨助選活動就on9

哦，有巴打呢句唔會出現政黨旗之類就ok, thx巴打，剛遇過將軍澳一役，怕又係比人利用左，加油巴打

tko有個陳展浚去tko grp搞鳩728
好似又係區政？

係直頭係區政，所以我先以為又係咁，加上今日有巴打提過下，又見到個報導，總之小心，be water, 自己作主，有政黨旗就屌佢老母